關於濕疹皮膚問題，有冇用開iherb朋友可以分別一下中得？

想問下除左益生菌之外，仲有冇其他產品對濕疹皮膚有幫助？
有冇邊隻濕疹cream效果比較好？

想問下呢隻係咪同萬寧買到個隻都係一樣ga?